自從search過貓科 舌頭

而家見親貓都有陰影

有倒勾？